一人一個分手藉口

過咗熱戀期，佢就對我愈來愈差。
唔想再糾纏，有無巴絲有講分手嘅經驗？

頂唔順我身邊多男仔朋友
Warning都冇比過直接拍拍屎忽走撚左

未審先判
可能絲打同d男性朋友冇親密接觸呢

價值觀同性格唔夾

你值得更好
我襯唔起你

你身材太瘦太扁

做野太忙太大壓力，分擔唔到愛我同工作，想全心放係工作

Ex : 我唔知咩叫鐘意

留名學野

你太認真 我好大壓力